葵坊地鐵站入面黑旗放催淚？

屌你老母有冇咁撚過份 痴撚線架？

依家黑警唔撚係驅散喎 依家去殺人喎

推

呢單野真係好撚大獲 有冇人係附近

721

痴線？？

痴撚線

殺人，月台好多人架

邊到睇到？

咁多市民 仲要室內放 痴線

now 有直播

Rthk

癲撚到轉頭應該地鐵入面都放

Thanks

月台班人可以點走，無車停

新都會唔知會唔會出賣義士，成班係裡面

向住大堂放 想殺人？屌你老母垃圾警犬

天橋出口走

黑社會

睇緊直播痴撚線架!老鏈咁開槍!冇性架班狗

新都會唔好出賣義士呀

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有52,173/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 21:13）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

有個義士中槍係車廂急救緊,痴撚線

佢地己經唔係鎮壓 係殺人

CLS

推
聽日要開民間記者會

黑旗都冇舉過

rthk 影撚住

live見到，d職員無gear㗎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

新鴻基架喎

真係好撚離譜 如果咁都係冇問題既話 真係香港已死

港鐵會唔會學下佢股東譴責下

室內放tear gas 係咪犯人權法

其實Live緊呢，可唔可以唔好貼住，無人睇之餘又阻住追post

荃灣方向叫做有條橋但係中環方向真係

恐怖分子

睇直播冇見旗 直射

係

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

咁樣叫驅散？
係公共交通工具放 cla

酷刑

神經毒素

屌你老母

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

佢班狗攞枝迫擊炮出黎都會話係驅散

屌你老母 死黑警

快L D走啊！

軍隊都唔會室內用呢支嘢

已無法無天

點解mtr會比佢咁做 好撚痴線

黑警趕撚住射撚哂d過期彈報完銷 等我地冇得再問？ 等佢地可以光明正大咁話冇用過期彈？

屌呀

豬嘴記者示威者同普通市民 配埋地鐵站首輕音樂 現場簡直係絕配

真係出現

次次靠狗鐵 有名你叫 真係出事

拉開邊一車門過橋？

狗鐵係唔係又想比人搞 你d職員冇gear架喎 困獸鬥呀

黨鐵有名你叫

對住個巴打黎射 謀殺!!

721 811

狗鐵真係好撚仆街

屌 今日休息一天 經過都食到

咩叫係咁？你係咪有病？係咪遲下開真槍殺都得？

有橡膠子彈

32台 港台有播 成家人一邊睇一邊屌

條友3毛黎
琴日BLOCK了

狗而家咩都唔會理但求拉人

黑心都要講多句 射多啲 令多啲市民反感

唔好再覺得佢地係警
佢地係新治安

咁會唔會易理解D？

好彩頭先有開到車 唔係就仆街

尖沙咀直情headshot 一定係蓄意謀殺

警察真焦土派

大量狗車去緊荃灣

絕對係謀殺

認同
射到區區都係
自然會有街坊落黎屌
最後就亂咁拉人
拉埋D唔關事嘅街坊

好撚嬲

痴撚線用生化武器殺人

非常時期就代表可以亂9咁黎？ 咁係唔係代表非常時期就乜撚野都可以唔理 做乜都得

黑警已經走火入魔 變做魔警

一直都係 你吹佢唔漲之嗎

請出魔法啦.....

痴撚線, 成班黑警射地鐵站做咩撚?

已經block咗呢條弱智仔佢係隔離post仲問緊係咪有武警混咗入警察

佢哋無野輸又無人奈得佢何 咪放手亂黎囉

唔會呢

你未聽過背水一戰嗎？ 你咁樣衝入捉人。 冇得走既話， 一反抗起上來背水一戰誰生誰死就是天意。 你仲趕他們走入死路那麼絕？ 你自己也會沒命出來啊。

繼續推撚爆佢

冇lala做咩又覆桌, 吊
冷靜d la

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

向站內射 想殺人呀屌你老母
721

多謝中國公安
咁撚痴線
都中國人先做都出

都唔係覆桌既問題 地鐵站入邊可以有普通市民 可以有走緊未走得切既示威者 射入室內已經係一個痴撚線既做法

阿sir你好

真係好能離譜.... 搜集晒D 證據 SHOW比全世界知...

睇live睇住隻防暴狗偷偷地閃入去拎住長槍開

push

煲大佢

一定要做大佢

#葵芳
2127葵涌大連排道，3架eu4架巴

嘩屌

月台有市民，小朋友，老人，遊客

Cla

宜家真係黑既愈黑, 遲早清算唔差再做杰d

我就喺嗰架車上面
有老有嫩
無一幸免全部食哂催淚彈
小朋友喊到痴左線
我用左成班鹽水都仲有小朋友唔得
啲狗好無腦 無諗過其他人

Cls

又煙霧又激光中

癡撚線
唔批遊行果時就話人口密集、路窄、有電纜，依家車站入面夠唔夠窄啊，無腦嘅揸槍真係好危險

721元朗黑社會恐怖份子無差別襲擊車站
811葵芳黑警恐怖份子無差別襲擊車站

魔警

唔該唔好不斷拉低香港人底線, 由721元朗恐襲後, 香港已死, 依家只不過係一班愛香港o既人作最後努力守護香港

新鴻基架

葵坊聽日要貼滿呀

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

否認唔到

Hi警犬 有keep住mon你

仲懷疑放埋橡膠子彈

室內放tg同殺人冇分別

依單真係好撚大單野大鑊野

#荃灣
2133 不斷有警車係荃灣地鐵站附近來回巡邏

有平民？我屌佢老母

唔係有
係勁多
小朋友多到痴線
食中哂
咁細個就要咁

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

推啊
黑警想毒死哂啲手足同市民

屌，佢真係同班白衣無撚分別，呢單野同721一樣，係個施暴者換佐黑警

2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

室內放TG

嚴重程度比721 一樣

一直都係
死全家都益左佢地

推我

推爆你

上面仲有出口

仲要地鐵唔停站，根本想焗啲食晒催淚彈，好撚仆街

嚴重又點 黑警一d事都唔會有

求下車長 真係考慮下罷工
依家港鐵係完全唔考慮你地既安危呀

我明 我地大家都係度守護緊

黑警根本想殺死車長!

成車平民

係橡膠彈，唔係CS

明白了。

因為人既已行到絕境前面沒有路，就什麼也做得出了

真心問
使用催淚彈冇守則的嗎？
可否聯絡間催淚彈公司出譴責呀？

831遊行之後長期罷工
721

公安需要咩守則 ？